
                      Una comedia española que merece la pena ver, no es que sea un peliculón pero entretiene y te saca unas carcajadas de vez en cuando situaciones embarazosas de las cuales los protagonistan cada vez se lian más y son incapaces de salir. Como saber lo que es correcto o incorrecto en esta vida , nadie lo sabe. Aquí el director Joaquin Oristrell maestro de buenas comedias y tramas como por ejemplo Entre las piernas, nos muestra un trio sentimental al cual cada uno aporta algo importante en la relación, uno la estabilidad, otro la secualidad viviente y la protagonista no sabe que hacer por cuál decantarse. Pero su vida está vacia sin cada uno de ellos. Reflexión sobre si sólo se puede querer a una persona. Y sobre los tipos de familias qeu existen actualmente.
        
            